app store冇Telegram X？

點解上google搵Telegram X彈去AppStore但係又話香港AppStore 冇 用另一個國家既ac又話香港先有 有冇巴打知邊到down?

點解我冇

我啱啱search都冇

利申本身下載左

落左架就上網搵ipa啦

巴打有冇信得過既網介紹？

點搞

用impactor塞入去都唔得咩

我係直接係itunes整 要用impactor先整到？

基本上用得ipa就用impactor入啦

好 唔該曬巴打

有無link download

Impactor都down唔到
求救